喜見今日好多人有嗌港獨口號，但係。。。

但係港獨以外，如果大家以後喺抗爭多啲人講以下兩樣野就更加好喇

1. 黃金經濟圈 奪回話語權

呢樣野發大搞喺可以真正切實打擊到中共港共既收入
亦係體現經濟上獨立既第一步
但係唔係只係得閒食黃店咁簡單
而係要向身邊既淺黃/老人家推動黃金經濟，由教佢地用App開始。
購物要ABC - Anywhere but China, 呢樣野係可以去到國際層面，將中國產品同極權、污染、劣質、侵犯知識產權掛勾，等全世界齊心抗共

2. 組織工會 全民三罷

如果全民三罷為和理非最終極武器，咁工會就係必不可少既第一步。(部分行業工會更有投功能組別功能，但由於進攻功能組別爭議甚大，在此就不作討論。)
有工會唔一定有罷工，但冇工會罷工就最多好似85咁罷一日貨仔
奪回自己罷工權利先有Bargaining Power同政府對抗，否則香港人只能注定做一世負債樓奴

注意: 罷工同黃金經濟圈係相輔相成
要經濟上減低對中國依賴，才可以避免/減少職場上因反共而導致的清算

push

push push

推

講獨只係支共嘅加速主義

港獨思潮
黃色經濟圈
組織工會

呢三樣就係2020嘅抗爭主線，只要我地做好呢三樣，光復香港指日可待

g持

推!!!!!

有冇人同意???

2020真普選
唔好唔記得

推！

其實2020全面直選立法會
同
2022真普選特首都好重要!

要謹記
真普選前既獨立調查係冇用既

要累積籌碼，和理非遊行政府係唔會驚你，
一定要有經濟影響，先會成功。
入工會，大三罷！

大家心痛勇武，心痛年輕人

咁一齊做好呢兩條戰線好唔好?